個個都A1，唔通個個都想A1咩

[size=5]A0✗ A1

柒左，肥屍you win

肥屍正評多過me